Hier schrijf ik nog wat.
Je kunt een hoop leren van werken met vim.
En het is een universele editor.
Op bijna alle computers kun je dit vinden.

Is het niet zo dat ik eerst moet leren programmeren?

Jazeker.


Dit is huiswerk.


hallo hier schrijf ik nhog wat
Hallo dit is een test
Hier ik nog wat.
Een tekst

